有冇人傾下計

一個人都無

喂

你差我一張wallpaper

你都差我一張 skip左我

認真-.-

有無巴絲去過中環摩天輪
大時大節去係咪一定要同其他人同一架車廂

1月14個張

冇呀
我個係‘愛上小爾’ 你冇整

我都想問 未搭過 自己一個幾錢 想14號去坐下

吓？why

溫緊豬呀屌

得你一個小爾咩
我女朋友都叫小爾

好on9。。。小學雞咩

重聽當年的歌
回想你來看我